% Copyright (C) 2011-2024
% Author: Mario Sanchez Prada <msanchez@igalia.com>
%         Emilio J. Padrón <emilioj@gpul.org>
% This presentation is distributed under the terms of the
% Creative Commons Attribution-ShareAlike 2.0:
%
%     http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/
%

\providecommand{\queformato}{1}

\ifnum\queformato=0 % PDF via xelatex
  \documentclass[hyperref,aspectratio=169]{beamer}
\else % SVG via dvilualatex + dvisvgm
  \documentclass[dvisvgm,hyperref,aspectratio=169]{beamer}
\fi

\usepackage{Beamer_formato_diapos}

\title{Introdución ao control de versións con \git}
\author{\parbox{9.5cm}{Emilio J. Padrón González\\
    \href{mailto:emilioj@udc.gal}{\scriptsize
      \nolinkurl{emilioj@udc.gal}}}
  \parbox{2cm}{\includegraphics[width=2cm]{by-sa.pdf}}\\
}
\institute{GPUL School 2024/25\\
  \vfill
  {\tiny
  $\rightarrow$ Versión en PDF desta presentación:
  \url{https://gac.udc.es/~emilioj/202410-gpul-introgit.pdf}\\
  \hspace*{.25cm} + Repo coas fontes en \LaTeX:
  \url{https://gitlab.com/emiliojpg/intro-git}\\
  $\rightarrow$ Presentación derivada de \emph{«Control de versiones con git:
    Más allá del commit»}, de Mario Sánchez Prada (2011, CC-BY-SA),
  presentada nas Xornadas Libres de GPUL 2011:
  \url{https://gac.udc.es/~emilioj/2011\_XL\_gitbeyondthecommit.pdf}\\
  \hspace*{.25cm} + Repo coas fontes en \LaTeX:
  \url{https://github.com/mariospr/git-the-stupid-content-tracker}}
}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\input{opening.tex}
\input{body.tex}
\input{closing.tex}

\end{document}
